##******Ce projet a été developpé dans Intellij IDEA 2018.02 ULTIMATE EDITION

Ceci est une représentration de la Structure des fichiers sur ordinateurs afin de les parcourrir

En effet Elle Contient une class Java FileDS qui regroupe les informations par rapport aux fichiers

-Cette Structure de donnée fonctionne comme suit:

-Chaque élément de la Structure est soit un fichier ou un repertoire... 

#**Si l'élément est repertoire elle possede une liste de fichier ou repertoire qui sont des FilesDS
#On utilise le JTree afin de creer l'arborescence.

L'équipe ayant Mis en place cette Structure de donnée est composé de :
***** IFRI-UAC GL2  2017-2018 
**AZOUA Mauriac
**KOUSSE Malick Afis
**SAGBO Carmel Prosper
**SAGBADJA Mendel Egidius


